[2021年3月] iPad mini 6 代甚麼時候出？爆料揭露8.4 吋輕薄窄邊框

iPad mini 6 代什麼時候出？爆料揭露8.4 吋輕薄窄邊框

2021-01-09
蘋果在 2021 年準備替 iPad 系列再次帶來更新，其中也包含新款 iPad mini，至於不少用戶也很好奇 iPad mini 6 代何時推出？根據日本網站 Mac Otakara 爆料，新款 iPad mini （第6代）會將螢幕提升為 8.4吋窄邊框設計，暗示將迎來全新大改版。

iPad mini 6 代什麼時候出？爆料揭露8.4 吋輕薄窄邊框

據 Mac Otakara 從中國供應鏈取得最新消息，新款 iPad mini （第6代）螢幕會採用8.4吋，取代舊款 iPad mini 5 的7.9 吋機種，同時外觀也會類似 iPad Air 3 代設計，採用全螢幕窄邊框設計，頂部電源鍵會結合 Touch ID 指紋辨識，以及沿用 Lightning 接孔設計。

iPad mini 從 2019 年推出後，歷經三年都沒有更新，且 iPad mini 外觀設計一用就是 7 年，這幾年大多都只是提升性能和部份規格，近年蘋果也開始替多款產品改用全螢幕設計，預計會在 2021 年 3 月春季發表會上推出新款 iPad mini 6 代。

在 2020年5月蘋果分析師郭明錤（Ming-Chi Kuo）曾報告指出，新一代 iPad mini 螢幕會改為 8.5吋至9吋，同時還指出蘋果且會替 iPad mini 加入 mini LED 螢幕。

Mini個價貴過iPad

個spec同價又近air

我買mini不如買iPad或Air好過

買mini 係因為size 而買㗎

係係係 Apple傻既 唔夠您醒目

因為mini個賣點就係細tablet

通常有mini 跟尾嘅機型都會叫好唔賣座

我要iPad Pro Mini

mini 1 mini 2好好賣喎

mac mini

我就係要 mini size 嘅人方便放袋。每個人需要都唔同。

Mini6 係跟返air 3 唔係air 4 設計

Homepod mini?

細D貴D
越細越貴
Iphone 貴過 ipad

個個都鍾意個芒有咁大得咁大？

我想要ipad mini max pro air se plus

用過mini出街上網根本返唔到轉頭

年年都有弱智話買ipad mini 點解唔買ipad air
mon 又大啲嘅冇腦問題

而家macbook 都用到ios d apps
應該叫人直接買m1 macbook air

連登仔：Mini
Apple:

有冇3.5mm先
無既話就係咁先

ipad點同iPhone
冇人買就唔會出到5啦

mini 6由上年年頭吹到依家 幾時先肯出

PS 又用lighting,改款不如出type c